{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 待機予約商品の場合、待機状態で予約が完了すると予約番号が発送されます。 予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済した金額は全額返金されます。 2泊以上の場合、それぞれ1泊ずつ予約を進行しなければなりません。 サウナとフィットネス施設は2023年11月14日に点検のため休場となる予定です。 チェックインは午後3時から10時まで可能で、10時以降入室する場合は事前にフロントまでご連絡ください。 青少年保護法により、保護者なしでは青少年が入室できませんので、ご了承ください。 未成年者は保護者の同意または同行の場合のみ宿泊可能です。 追加人数は1人当たり11,000ウォンが追加されます。 寝具の追加時には25,000ウォンが追加されます。 客室利用の追加料は現地決済のみ可能で、事前予約はできません。 人数の超過は客室の最大定員を超えてはいけません。 客室内のバーナー、鉄板、電気グリルなどの火気用品の使用は禁止されています。 すべての追加費用は現場で決済され、事業場の状況によって運営上の変更がある場合があります。 付帯施設の詳細については、ホテルのホームページをご確認ください。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "待機予約商品の場合、何が起こりますか？",
            "answer": "待機状態で予約が完了すると予約番号が発送されます。予約が不可能な場合はメールにてご案内し、決済した金額は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の場合、どう予約を進行すればいいですか？",
            "answer": "2泊以上の場合、それぞれ1泊ずつ予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネス施設はいつ点検のため休場となりますか？",
            "answer": "サウナとフィットネス施設は2023年11月14日に点検のため休場となる予定です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間帯について教えてください。",
            "answer": "チェックインは午後3時から10時まで可能です。10時以降入室する場合は事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "青少年保護法により、青少年はどのような制限がありますか？",
            "answer": "青少年保護法により、保護者なしでは青少年が入室できませんので、ご了承ください。未成年者は保護者の同意または同行の場合のみ宿泊可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数や寝具の追加には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり11,000ウォンが追加されます。寝具の追加時には25,000ウォンが追加されます。客室利用の追加料は現地決済のみ可能で、事前予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の最大定員を超えることはできますか？",
            "answer": "人数の超過は客室の最大定員を超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火気用品を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内のバーナーや鉄板、電気グリルなどの火気用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用の決済方法はありますか？",
            "answer": "すべての追加費用は現場で決済され、事業場の状況によって運営上の変更がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の詳細はどこで確認できますか？",
            "answer": "付帯施設の詳細については、ホテルのホームページをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "入室に関するご案内を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 577
    }
}